宵禁啦不如

屌你老母
睇得出你地班撚樣好急
想滅聲？？
好難啦
答應五大訴求咪得囉
我相信有報應
不過多數唔會係自己身上發生
下一代就難講

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得